有冇方法可以令到d朱古力冇咁快溶？

每次整朱古力，都係座溶d朱古力再雪凍。

但次次係雪櫃拎出黎之後，都溶得好快，包都好難包，有冇方法令到d朱古力冇咁快溶？

試下室溫冷卻🤘

你知唔撚知咁樣唔撚係叫做整朱古力？

開冷氣？

你有冇冷凍之手先

室溫廿幾度…

我都係上youtube睇片學…

都可以嘅

冷凍之手

入雪房整

點先練到冷凍之手？

入雪櫃咪會出水

打針

你要六分鐘內整好一個藍色的愛琴海

你都已經有太陽之手啦

買d高純度朱古力 99%果d

明白，唔該你

勁苦...

邊只苦 係唔撚識溶

但無計喇…其他無咁高純度嘅，好快溶

m and m啦

只溶你口不溶你手

買模 將朱古力倒層模 落餡 再封

我就係咁整，但係雪櫃拎出黎，就溶得好快

溫度唔岩 係咪無調溫